Chef Lé Mon冇進軍韓國係咪因為咁

話說讀u時識咗個韓妹
(識打中文 仲要學完簡體嫌簡體柒學繁體 )

咁啱呢排整咗個舊廣東歌playlist share俾佢有謝霆鋒嘅歌

佢同我講

有冇識韓文嘅ching

wiki佢個韓文名사정봉
search頭兩個字 睇images